人生冇意義了

早左

風都冇滴

夜

你可唔可以唔好同佢分手

wtf

pubg

冷氣

你 可唔可以唔好同嗰個男仔分手

唔好

去

點解要分手 點解你地唔可以繼續一齊

你真係好 咁關心佢地

d雞驚你有多d

唔分手點搵你埋單

比名我未

你脾我

唔記得咗名 今晚返去睇返先

ok

冇病叫黎做乜

幫我